杏花邨美心唔戴口罩兼且串人實錄

事源去食下午茶，排後面嗰位投訴佢冇戴口罩+排隊企太埋。之後被鬧嗰位眼超超發哂爛渣差D玩到開拖咁滯

食美心係咁㗎啦

仲食美心？

藍鬥藍

咁樣玩鳩藍店係有計

藍店特別多呢D人

你有抵抗力架嘛 做乜要戴口罩

算喇，到時食野又咪係要除罩

我支持佢唔戴罩食美心
美心係咪連廢老都想放棄埋